[831集中帖] Fact check撚通通入晒嚟

其實我都係fact check撚 唔好意思

本來哩個post我打算遲啲先再出
因為宜家冇電腦 整合唔到831嘅「證據」
但眼見宜家重電舊登後期 有兩批人喺到互屌分化 所以我決定盡早出post

首先重溫一次我哋嘅精神
「兄弟爬山，各自努力」
我哋要尊重手足嘅意願，支持佢哋調查831太子嘅真相。
其實某啲手足講嘅嘢係冇錯，
我哋既然唔相信政府，就要親自調查真相。

問題係：
我見到好多連登仔開咁多831嘅post，好似吃力不討好，分薄咗自己嘅火力，同時亦大大提升咗整合資料嘅困難。
有時會見到一個831post入面只係得推推推，但係真正有用嘅資料就唔多，但最抵死嘅又係上到熱門喎。
有啲Post其實內容相差無幾，冇必要分享嚟討論。
其實上面情況都唔係一兩次發生㗎啦。
相反行動文宣post就冇咩，唔知係咪沉晒底。

有見及此，我決定開哩個集中帖比各位手足入嚟討論，可以令各種資訊集中埋一齊，方便整合分析。而且冇咁易出現洗板嘅情況，唔會令到其他post好快就沉底。
連登應該要百花齊放，你有你講，我唔會阻止，但係唔好搞到其他post都沉埋

我揀時事台-突發 係因為831實在太多突發
希望可以大家keep alert 喺到擺晒啲資料出嚟討論

毒撚開post.....

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

11/20

12/20

13/20

14/20

15/20

16/20

17/20

18/20

19/20

20/30

21/30

22/30

23/30

24/30

25/30

26/30

27/30

28/30

29/30

30/40

31/40

P 牌幫推

1）唔分化
2）唔割蓆
3）各有各做
4）時刻保持冷靜
5）憤怒係正常，但唔好盲目

呢個運動能夠行到今時今日就係我地時刻做緊以上嘅嘢！
因為無大台，亦即係我地全部都係獨立思考嘅個體！

我地聚得埋一齊係因為都有一個共同目標呀喂！

【溫提】大家間中要諗返呢啲嘢呀

32/40

33/40 多謝你

34/40

35/40

推

36/40

推集中討論

[警世][最終文宣] 喚醒對中共既不信任 聯合世界圍堵#Chinazi

聽日就係喇！！！
幫手傳開去！！！
（我p牌 又唔識整咩bot 麻煩大家幫幫手推)

37/40
可惜我宜家冇電腦 唔係嘅話就可以擺晒啲資輝上嚟方便大家

38/40

39/40

40/50

41/50

42/50

43/50

44/50

46/50

樓主不如有電腦擺料先再開？

47/50

等到今晚凌晨？出面互屌梗

48/50 推到有人幫我開

49/50

50/60

51/60

52/60

53/60

54/60

55/60

56/60

57/60

58/60

59/60

60/70

61/70

62/70

63/70

64/70

65/70

66/70

67/70

68/70

69/70

70/80

71/80

72/80

73/80

74/80
同埋想提大家 可能有啲lihkg account比人hack咗.

[公告] 用戶切勿於無故彈出的視窗中輸入登入資料

75/80

76/80

77/80

78/80

79/80

80/80

81/90至少都要試吓百連

82/90

83/90

84/90

85/90

86/90 百連百連

87/90

88/90

89/90